投考ICAC 廉政教育主任

有無朋友收到Written Test ?
網上無咩sources好緊張

推LOL

lm

封信冇講會考blt 仲洗唔洗咪basic law

係咪有相關經驗先有written

搵到料好似話如果written得咗，有得面試先考basic law 好似係

ching報左但無written?

同問

真係唔係好知點prep 上網搵 大部份都係講調查主任防貪同教育都冇人提咁

agger.. 同埋知唔知其實請幾多人？

巴打請問係咩背景?

無收到信

收到written test 5月11日 10:00
我估應該得一場？

一樣，巴打咩number

唔知係咪考時事

我都係5月11
我估應該得一場

有冇話考幾耐？

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

Lm

好似得好少人報？

其實如果係內部升人，佢地係咪都要open recruitment?

咁就唔知了 不過係咪都好 都會盡力考 當攞個經驗

但連考邊個方向都唔知就有啲淆囉

考完written 都冇人講

睇嚟得400人左右有得考筆試？

我最後一日報 編號16xx 我畀夠佢2000

今日總部好似有兩個地方係考場？

我身處嗰個有200人左右

如果過到group in係咪仲有2round interview 先出offer

原來有兩個考場？以為得一個

interview board 係 group in??

乜真係少人考到咁

靜到不得了 搞到我以為考之前要簽保密協議

報咗但收唔到written ge...

我有朋友都係

你有冇工作經驗？

計埋今年 2年工作經驗

咁真係奇怪 唔知佢個準則係咩

同事5年工作經驗都冇email...

意思係收左確認信但無written?
因為我係收信，唔係收email啊

報完收到ack only

一直有check信箱 都冇收到任何信

我有朋友都有咁

收acknowledge 但冇筆試 又冇reject

應該今次係篩選過先有written唔係人人有

有written嘅係咪有相關經驗？

考過唔再考過，放低少少資料

聽錄音
寫witness statements
同當你係個officer 就住份witness statement 寫份report比上級

一份中一份英

巴打有冇搞錯左post

依個係咪執行署

根本就係

過幾萬蚊比個主任

叫你去written個封信

已考

有interview ?

more more

大家開始收信interview未呀?

巴打幾時報？

大家有無消息？

我都係

icac幫到的話689就唔會仲係到

你地邊度見到請人？

出咗group interview 邀請信了
有無人收到？

返去睇信箱

冇

巴打幾號in

當年鬥死左濫權警之後完成左歷史任務啦
而家等同廢左

7月2號 無咩信心 當去見識下

東廠都做

唔知考到幾點呢

in完又喺無了期咁等

考幾耐？半日？

恭喜!起碼又完左一關
係咪預一晝應該夠？

收唔到信,係咪已等於皮已收了

可以打個電話上去問下

加油喇大家

奶共先做到，你睇icac一直以來冇調查高官厚祿

有無師兄師姐考了？

幾時有下一輪結果

日盼夜盼 盼到頸都長T_T

已經自己收左自己皮

推
有無人有消息

呢到冇人收到信？

收唔到啊

係咪真係會有信通知咖？

收到喇!

恭喜

regret to inform me
繼續努力喇